我鍾意夜晚合埋眼玩盪韆鞦

由啲風吹亂頭髮，飛到好高嘅時候合埋眼再向下盪嘅時候，會全身起雞皮想傻笑有冇人都會咁

鬼

夜晚黑麻麻行過公園見你咁玩都咪話唔驚

咁無情趣，咁我紥起頭髮先玩囉

靚女鬼得唔得

我試過好似你咁 好高咁合埋眼
唔知係咪太爽 我突然鬆手
然後凌空360咁轉左一個圈咁撻左落地下

識玩